# ไม่ยืนยันแอพบนจะเปิดตัวในงานiMessage Android WWDC #
ปัจจุบันบริการส่งข้อความของหรือนั้นสามารถใช้งานได้เฉพาะผู้ใช้และเท่านั้นโดยตอนนี้เว็บไซต์ได้รายงานข่าวว่ากำลังเตรียมที่จะเปิดตัวแอพสำหรับส่งข้อความบนแพลตฟอร์มได้อ้างแหล่งข่าวที่ใกล้ชิดกับแผนของว่าตอนนี้ทางบริษัทมีแผนที่จะเปิดตัวแอพสำหรับผู้ใช้ภายในเวทีงานที่จะเริ่มในวันจันทร์ที่จะถึงนี้เพื่อให้ผู้ใช้
สามารถส่งข้อความผ่านกับผู้ใช้และได้สะดวกทั้งนี้แหล่งข่าวบอกว่าตารางของยังคงไม่แน่นอนมากนักและสามารถตัดออกจากงานได้แต่แหล่งข่าวก็ยืนยันว่าของจะมาบนในปีนี้อย่างแน่นอนที่มา
Apple iMessage iOS OS X MacDailyNews Apple iMessage Android MacDailyNews Apple iMessage Android WWDC Android iMessage iOS OS X keynote Apple Apple iMessage WWDC iMessage Apple Android MacDailyNews 